覺唔覺得大家已經跌入「和理非/勇武」標籤陷阱

大家不斷討論和理非點點點勇武點點點
變相自我標籤分化
各自定型